不課金。Del game

利申： 6月入game + 課金。

一路以為， 大家都有升LV, 非常好。
大家以為對家都會遵守遊戲規則，有GM(法律)。但結果就是對家無視任何約束，連GM都是他的人。

一度以為大家都會漸漸接受動用武力跟魔法。結果，大家都是停留在暴力潔癖的層次，手足被打，兄弟還打，竟然被人喝止。 831被人打，竟沒人還手。

破壞MTR, 跳閘都不敢，我就知。

現在不是時候。

希望各位，你們用愛感化對方吧。

我預左做大灣區居民，編號0000001 千萬唔好跟我爭。

我精神受夠了， 我不再主動接觸有關這場運動的新聞。
我不再課金了。 裝備？剛剛在堆填區。

9月回去做學生， 回去打工。

大家。。。繼續用愛加油

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生